★[股市]游b效應Vs秋官效應 邊個勁d?

早排香港股市不停大跌，剛好同游b入獄同步

游b效應勁

秋官效應勁

遊b出獄就升返

sure

老貓效應呢

no use

lm